﻿# ファイルを配置済みのディレクトリを圧縮してepubファイルを生成するプラグイン

epub内部に配置されるファイルを既に準備しており、後は圧縮するだけの場合にこのプラグインで圧縮する。
このプラグインがやるのは指定したディレクトリをzip圧縮し、拡張子をepubに変えるだけである。

## スイッチ

* input-dir 生成元のディレクトリのフルパス。epubファイルの生成のために必要なすべてのファイル、ディレクトリ構造が配置済みでなければならない。
